［死症］而家根本冇影響到啲有錢佬

我朋友做啲有錢佬跟班，佢話而家大家燒黨鐵。圍警署，除咗送頭，根本影響唔到啲有錢商家佬！

你諗下淋病老母都淨係同啲商家佬道歉，就知我哋真係No stake in the society! 啲商家佬先係淋病春袋！

大家點解唔試下圍啲有錢佬屋企？

例如去何家請下願，睇下啲黑狗敢唔敢喺啲有錢人屋企門口放TG?

自推1

自推2

自推3

說話唔係咁講，效果唔明顯，唔代表無，加上影響唔係即時性，佢地做生意多過我地食飯一定識計。黎緊果年影響先大

好老實, 依場運動如果令唔樓價大跌 50%
唔好話成功

成班蝗狗咁多年嚟狂掃啲樓
如果唔跌返一半 迫佢地止蝕離場 都唔會對經濟造成重挫

日日喺啲豪宅出面BBQ呀，唱下歌呀咁，等啲有錢佬知道我哋訴求先有用嘛

自推

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

我冇所謂
有d窮撚藍絲一齊死就ok了

推

冇晒自由行都影響唔到？

就睇幾日前寶琳坑口同將軍澳嘅差別就知

罷買藍絲都做唔到啦

有錢佬一早投資哂係外國加大陸啦

革命呢家野隨時玩返十年八載
Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂香港
唔係衝擊或散水或轉場，做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

on9

咁應該諗下跌左之黎 應該做D乜
唔好俾佢升番上去 唔係今日跌到50萬
聽日示威完啦 市度好啦
跳番500萬 鬥手快咩

文革 批鬥 不推文

你示威係為公義定係發窮惡?

你係咪以為 「失去公義」 係因為窮人自己造成 ?

無可能, 因為淋病一手推死香港, 前日被降評級就係證明

推死左既經濟 推死左既樓價 係唔會短時間內升返
一切都係「投資信心」問題